點唔知點解連登咁多淡post?

因為香港人唔鐘意見人賺錢
睇人仆街最開心

唔敢入咪想你一齊唔好入，驚你賺左佢又冇得賺。
港奴係咁

真 明明可以一齊玩一齊賺

唱淡又冇勇氣做淡班人
平時做嘢係唔係左驚右驚咁樣？

魚蛋

全世界SH緊嘅人都知有風險 有哂歸0嘅準備
唱淡嗰班仲要眾人皆醉我獨醒咁

SH

香港人真係有班好自私嘅人

應該係由細個已經係視隔離位為競爭對手

明明一齊努力，互補不足先係成功關鍵

香港新聞未出個陣見唔到咁多廢淡post
後知後覺既係到扮先知

係 鬼佬就一齊分析 講晒數據 每日開party 賺大錢

香港就分化撚 失敗撚彈晒出黎

都唔知咩心態黎
明明自己都係散戶
依家大家有贏既機會但就想你輸

真係不敗之地咁喎，如果今日話你知一定會0，你仲買唔買

眼紅 自己冇勇氣入就唔抵得人地入

香港人心理唔平衡
唔係你死就係我亡 咁樣最開心

要驚既 高低位就放左 或要走左啦
呢個位 咪放長線睇升定跌
唔係講2講 星期一就急住出貨呀！？

唔係啦，係因為佢地輸錢，
平時比大鱷食錢就唔屌，
今次就屌曬鬼

唔係不敗之地 而家又唔係賭身家
攞幾皮嘢閒錢出嚟玩 輸咗又唔會死

另外答埋你條on9問題 一定會0緊係唔買